集思廣益 男朋友生日送咩好

佢已經有我啦
咩中出自己已經唔洗諗
銀包送過 模型ps4switch都有
本身想買皮帶 但她個ex親手整過
仲可以買咩😷

SM屌屎眼

買件性感內衣俾自己

平時都有 想送d實際d

屎眼不了

綠帽

ps4 switch game
手錶
手機殼
手繩
手作仔

西毛整毛筆

Hot toys

錶

錶他買撈歌d我買唔起

我地唔影相所以不可行

Game一出他有興趣的都買了
手作仔會有蛋糕

你地會想收到d咩呀如果生日

個處

綠色帽子

已經送左件好性感ge泳衣
內衣條友睇都唔睇就除

綠色帽子分手先再送

你地2個麻甩佬，送咩無所謂啦

買部sp1000加隻335

麻甩佬都有愛情加嘛

仲有人用mp三？
細路仔唔識世界